正式宣布 第一城係最多藍絲既區

中產嘅第一城居民
同時勁多蝗蟲住嘅地方
不論係街市定商場 每日都會聽到人屌班後生仔
又話搞亂香港 搞到個個生意差 死撐政府
最令人感到失望係第一城唔少商鋪都係深藍

人面辨識系統就識得話決策者無視居民意見 識得出黎反對
屌你地 呢家林鄭咪又係咁撚樣 又唔見你地反對

醒下啦

818 見

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

不嬲離地中產都鳩鳩下
唔燒到埋身唔會理

第一城未食過催淚彈

跪撚左啦 撒回左

收檔啦 立法會新東人不知幾撚勁 配票配到岩岩好

尋晚成班去左嘈 你地唔係住呢度唔知就收聲

上兩次大遊行 出發前去食個飯 舖頭一半人著黑衫

大家有興趣去街市行下 8成商户係深藍